葉劉見選委嘆社會多怨氣：開始明白點解佢哋佔中

特首參選人葉劉淑儀早上接受電台節目電話訪問時表示，今次選舉經驗猶如進行了一場大型社會調查研究，自己接觸到各界別人士包括社會福利、殘疾人士、長者、醫務衞生等，才知原來服務多方面落後，慨嘆「社會真係好多怨氣」。她更指見過民主派「真普聯」19名醫生選委，當中有人曾參與佔領，「我開始明白點解佢哋去佔中，對我嚟講係好寶貴嘅經驗」。

葉劉早前明言選情好嚴峻，她感謝選委明知道她處於弱勢仍願意見她，指自己多了很多朋友。她透露，參選前已有人問她若輸了會如何，她認為選舉不是贏就是輸，更暗寸被指獲中央欽點的對手林鄭月娥「極少有人是未有政綱就以為一定贏的」。她強調參選是要爭取政治理想、實現抱負、多了解社會，稱已經做到。

條撚屌知道唔夠林鄭爭就開始9up

開始明白

想攞泛民票

洗底加分

而家先知？

想洗㡳，仆你個街啦！屈鳩佔中受外國勢力指使。

仆街啦

究竟係我真心定佢真心

我竟然覺得呢舖佢係真心

兩年後開始明白？

應該葡萄到傻左

R票
唔會係真心

今朝有聽佢比陳志雲訪問，笑到我仆街

行開d喇 屌你老母 佔你老母中咩 雨傘都過左2年幾 依家明乜撚野呀

棄將心灰意冷開始亂up

pH < 0

聽下劉生啲橋洗下底啦

葉劉不嬲有啲真心膠 唔夠689/林鄭奸
所以一直比中共當棄子咁用

又想吸泛民票

我個人一直都很欣賞葉劉的坦率

我都覺得係真心，佢終於明白市民既無耐同悲傷

不過你都係抵死架啦，躝啦，想做特首下世啦

咁後知後覺想做特首

撐柒警就已經永不錄用啦,好想睇佢再次入閘失敗

終於明白點解呢個叫小圈子選舉，明白面對極權打壓既感受

佢咁係無奈

4年前 已經被人放棄1次
4年後 又係完全唔比機會自己

當日落晒力返佔中幫689抬蹻
抵死

而家全香港最想要公民提名既就係佢

開始明白，但點都唔會認同嘛。

當林鄭上台後

可以預見葉瘤無可能會支持林鄭政府

會更加向中間定位靠攏

新民黨內其他仲後生既應該會退黨

講真，講做嘢同執行行動力，即係“打得”，葉劉真係好堅，高淋病幾班。
係港英制度時代，佢真係好top嘅“公僕”。
但衰在個格，又死牛一面頸。一去到港共乜都唔跟規舉嘅年代，佢都照聽命令去到盡，結果變成過街老鼠
所以覺得佢係真心膠，成為政治犧牲工具，到呢一刻佢自己先發覺

安全套葉劉

你食屎啦，八婆

想洗底入閘都用個高質d借口啦，都戇鳩鳩

當年賴死唔走，可能一早做左CS，邊輪到淋病

食屎啦

咁又真, 葉劉係公務員聲望好高(聽講佢係少數做到野得黎又唔會高高在上, 同佢個樣, public image完全唔同), 有普選佢真係有機會贏

性格使然，面皮唔夠厚唔夠奸，唔係玩政治嘅人，但又要玩，注定悲劇。

係建制派入邊佢都算係高汁個堆黎架啦，叫做肯講下道理，曾鈺成走左之後就數佢喇 不過係推23條個陣太乞人憎所以image點搞都唔得

屌那星啦 前日仲支持緊7警呀

而家先識 話到口邊留半句 遲唔遲D

收皮啦

其實泛民策略上應該畀提名佢入

佢同林鄭票源重疊，有機會界票
而且佢委屈咁耐，入閘實咬住林鄭
反而送胡、曾，會提高攬炒機會

酸撚到

4個入面，我覺得葉劉工作能力最高，對下屬又好。不過，唔知點解佢對外人緣咁差。政治岡位唔係話有能力同你想做就做到，可惜

開始覺得佢係粒真心膠

抵比人玩

玩政治既能力連689一半都冇

好心佢做人貫徹始終啲啦 做衰人做到底啦 好難支持佢

明白就要做

完全同意
提名長毛食屎

希望佢夠小氣，同田少組成復仇者聯盟對付西環

提名品客都已經比人屌，提名葡萄想政治自殺咩

明白點解佔中，但認同西環觀點

又上毓民節目又講啲咁既野

佢真係真心膠....

我做開老闆，終於明白點解下屬成日蛇王
但我唔撚會接受囉

其實呢個小圈子遊戲係無鎅票同攬炒呢樣嘢
夠600票就當選，無人夠就篩淨兩個再投。
邊有得鎅票同攬炒？

踢走田二少，招攬田大少

帶頭起義啦

點解話佢做到野? 例子?

其實有。
界票未必界死林鄭，但可以令佢低票上任

至於攬炒，如果「泛民可接受」既候選人有2人入，
而泛民睇來會分散投票
建制就無動機作反(因為無用)

相反，如果泛民全票支持一人
而其人又可吸一定建制票
中間唔喜歡西環既建制就會計數
不如投佢

反正暗票，事後唔認亦吹佢唔脹

洗乜理佢係真心定扮嘢駁同情吖
兩年幾先開始明白已經

除奶共政策以外 其實葉劉推既政策係好撚正常
之前支持香港舉辦國際數學奧林匹克
再搞左個獎學會每年比100個未去過外國讀書既學生去名校留學
如果係泛民 只會鳩up開多啲垃圾bba學位/nursing學位

佢係跟足指令既人，上面叫到佢一定全力做。

反而自己搞個d，佢無咁盡

吹奏完曾蔭權呢家連葉劉都吹奏

佢計錯數

其實一早向泛民看,佢得到既一定比而家多.,點都好過兩面不討好
上次已經拎唔到都唔buy佢
係我就一早睇路,做返個人,叫座不叫好,不如叫好不叫座

當年講野最撚硬係佢

真係林鄭選到

佢應該唔會入政府

2個女人
仲要唔係因為實力輸而輸 完全被人屈死

佢有少少尊嚴 都唔會入林鄭政府(林鄭搵唔搵佢係一回事)

點做你都係白做啦

如果佢想做CS有機會既，睇下佢有冇興趣做一人之下萬人之上囉

林鄭陰險咁多
葉劉只係一個能力高既下屬 但唔會係好既領袖

佢係咪以為支那唔會夾硬推人出黎 佢又有經驗 諗住薯片同支那唔岩 林病又柒下柒下 訓係度都贏
點知無啦啦張德江打埋開口牌要人支持林病 佢就奶撚哂野

你唔係想洗底啊嘛？

葉劉就柒下柒下
林鄭個勢一路lead住

屌佢老母 想洗底

我都開始明白點解冇佢份

D人鬧親葉劉都係廿三條，但只不過咁啱佢做果個位，其實邊個做都俾人鬧架啦

但葉劉廿三條衰左真係辭職，其他人可能賴死唔走

你入唔到架啦

俾埋佢入啦，四個入晒先好玩

洗底就一定唔洗旨意，個朵完全臭晒
不過喺度以事論事，分析葉劉係一個乜嘢人
但連登同高登其實一鳩樣，死反盲反唔去分析
唔話裝僧或者講佢有乜唔好，就打你成淋病派五毛；講貪曾有乜政績就等如同情佢唔想佢坐監；講葉劉執行力高等如幫佢洗底支持佢選特首。

叫佢收皮啦 個時比人捧就恃強凌弱 宜加無人睇佢就扮死狗

因為外國勢力囉

立法會去年討論應否引用權力及特權法調查「佔領行動」時，葉劉淑儀指佔領者大量使用Twitter、Google地圖，又使用Firechat、Telegram及Zello Walkie Talkie等通訊程式，質疑佔領行動有精密部署。

葉劉亦提到，有台獨支持者曾到金鐘站台，質疑是否有台獨分子及太陽花學運搞手等外部勢力干預。

扮乜撚野呀

你睇返689喺鏡頭下見諾基亞，都成隻狗咁唯唯諾諾，你就會想像到佢同淋病見到京官，一定係成個奴才咁瀨晒鞋底。強國呢類奴才DNA國家，最buy呢類下屬。
你睇葉劉份人，一定做唔到，咁你就明點解西環會支持淋病唔理葉劉。

港豬：正啊喂，all in 支持葉劉，課金 課金！

on9

其實我唔明點解佔中
當初又話反對831重啟政改 依家啲黃絲一見到曾俊華就濕曬咁 明明條友推23條兼堅持831 咁當初佔黎為咩啫

人之將死 其言也善

覺得佢係真心
佢啲觸覺永遠慢人地幾拍
唔識審時度勢
唔識睇眉頭眼額

係一個執行力好高嘅機器
但政治手腕好低下
應該好易信錯人

原本都支持薯片 但一睇完政綱就覺得根本4個都冇分別
胡官好d 起碼胡官話要攞返單程證審批權

投俾淋病既人唔會投佢，Regina 最多拎唔到10票

起碼話立22條

Post去周融啲page到
兩邊不討好

食屎啦
佔個下你唔去了解？
而家要票先來師傅明白了？

佢真係衰係推23條果下黑人憎到極點
如果果時D嘴臉唔係咁仆街唔會依家搞成咁

根本口是心非
轉個頭講完唔算數
如果佢上任一定會要求開庭審判佔中人士

一班人討論食咩好，你堅持人人有權自己決定午餐
之後老闆話只可食中菜，你唔想食辣，
老闆班奴才成班人吹奏水煮魚，但似乎老闆可接受小籠包
你勉強揀個唔辣既菜式囉，有幾難理解？

真心膠=依家先明仲搵你做特首？
假膠= 收皮啦毒劉

其實依家佢講乜都無人選你

所以話盲撐薯片果班 真係on9

諗下點解自己咁西蠢好過啦

689唔玩
林鄭出黎 佢已經知奶野啦

Agger

agreed

為左求票真係乜都講得出

八婆仲係到做小丑戲俾人笑 翻屋企啦

以前品客同淋病都喺佢下面，到而家兩個都騎住佢

條撚樣想學胡國興鬍鬚曾咁食埋中立派溫和派，呢條青雞面我點都唔撚信！

如果計高級工務員黎講葉劉好好口埤
做到野 無架子 關照班細既
仲要好多人明白佢硬食廿三條

相反另一個女 就真係好大官威

容乜易做左5年特首任期完果陣先明香港社會

鬍鬚冇咁辣？立23條堅持831都叫唔辣 求其喺fb做幾場騷就叫唔辣？
咁胡官叫咩呀 胡官都立23條但起碼佢話要立左22條先 同埋會重啟政改

佢係講緊福利,醫療呢幾方面既服務差,令到社會多怨氣
所以先有佔中
呢d都唔係佔中主因

最主要原因,唔使選委同佢講
佢自己想參選,佢點會唔知咩原因
假到冇得再假,咁都有人信

居港權

算啦 呃唔到票架啦

由老懵懂掃把頭年代積怨到依家
孽瘤依家先知道

諗起當年為老董擋箭，今日就被當用完即棄 condom，老董對佢真好

同班黑警一鳩樣
禿鷹同佢哋講無做錯，班on9就以為攞咗免死金牌係咁打市民
隻禿鷹咬埋長糧上咗岸，依家出嚟抽水攞光環話班黑警可能做嘢時犯咗啲錯
班黑condom俾人用完即棄，但都竟然仲要話禿鹰係好上司，退咗休都仲出聲撐佢哋

23條打手

又幫人起機

On 99

用完即棄嘅避孕套
入面d酸臭汁開始發酵成怨念

人之將死，其言也善